【不滿停車場年年加價 居民堵葵盛東邨車場出口】

【不滿停車場年年加價 居民堵葵盛東邨車場出口】

有葵盛東邨居民不滿邨內停車場兩年加價達三成，一度堵塞停車場出口。

#有線新聞 #葵盛東邨 #停車場 #加價 #堵塞 #兩年加三成